整合, 岩岩走既人必睇需知

(*) 睇直播,D狗四散其他地方搵人, 快走, 逃離港島!!!!!!!

(1) 口罩 & MTR
MTR上唔好除口罩, 集體出一個閘, 補飛唔好話金鐘上車
出閘避CCTV 先好除罩

(2)唔好直接返屋企

(3)無CCTV下換晒成身衫褲鞋先返屋企

(4)之前有個post講醫療團隊鬼鬼地tg @angelhelp <~~FAKE!!!唔好信!!!

之前有個post講醫療團隊鬼鬼地tg @angelhelp <~~FAKE!!!唔好信!!!

身上衣物有得換好換 最重要係裝備都要掉以免俾啲狗有位入 口罩唔好除！

識有人喺個醫療team 入面
由頭到尾都有參與，文宣物資都有幫手
樓上有杏林update 嘅status 唔重複啦我

立會露面議事,盡快離港

WHATEVER COUNTRY!! EXCEPT HK & CHINA

狗有上緊小巴拍人樣& 抄身份證

推

可以既,今日離開港島,唔好返屋企住, 安全地方等聽朝多人再叫FD 帶衫俾你換, 朝早多人先返屋企!!!

搭車 唔好搭會經警察防線既車

PUSH

警察"節車"& CHECK 袋, 可以既話, 搭車去狗唔CHECK既路線

會CHECK袋, 扔晒D "較剪",尖器去!!

電話都盡清野先!!

Except Thailand

MK唔安全, 去其他地方

紅VAN會俾狗"節"停, CHECK 袋& MARK 身份證

等其他人補充

push